<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Ricardo Echeverria</title>
    <link>https://sw-eng-rickwork17.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Ricardo Echeverria</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://sw-eng-rickwork17.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Impresiones de lo aprendido en Launch X</title>
      <link>https://sw-eng-rickwork17.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 12 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sw-eng-rickwork17.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola, soy el explorer Ricardo Echeverría, y me gustaría contar que la he pasado de lo mejor aprendiendo con los Mission Commanders de las diferentes misiones en las que he estado, desde el Onboarding, hasta la Misión Back-end que es en donde actualimente nos encontramos, he reforzado mis habilidades para desarrollar en la parte de FrontEnd, con CSS, Html, y Javascript, y está muy cool saber que el resto de la tripulación de explorers también han aprendido y lo han demostrado compartiendo su conocimiento y su apoyo en cada momento de la travesía, espero que le hayan sacado el máximo provecho, y que todo lo aprendido sea para que puedan formar parte del ámbito laboral con las mejores prácticas obtenidas en Launch X, ¡Vamos hacia adelante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://sw-eng-rickwork17.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://sw-eng-rickwork17.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Pienso que la cultura en el desarrollo de software se basa en lo siguiente:
 Respeto Honestidad Confianza Responsabilidad Dedicación  ¡Hasta aquí, les deseo lo mejor y para adelante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://sw-eng-rickwork17.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://sw-eng-rickwork17.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
